食屎啦巴士狗 扺你成世揸巴士

啱啱收工撘過海巴

已經多人迫到沙甸魚咁

我見入面插針都插唔入

就企咗係近門口個位

我仲有二個站先入紅隧

好啦到第一個站已經好迫 上多幾個企八達通機位咐近

屌佢老母佢竟然開第二個門撞鳩我

我以為佢禁錯 咁算啦

去到入紅隧前一個站 屌佢 照開兩個門撞我

我問佢 乜撚野事啊？佢唔撚出聲喎

你唔小心咪講句對唔住囉

唔出聲即係玩野？

食屎啦巴士佬

PS.紅隧落車

原來個個係你 好撚柒

唔撚明啲巴士佬 咁樣好玩咩

如果你話個位唔企得人 咁係唔係要趕哂 企係黃線出面嘅人落車先

你咪唔好落囉

紅磡落車係我到站

趕人落車嘅意思係 如果個位唔企得人而去撞我

咁係唔係要趕哂企黃線出面嘅人落車

一係你唔好比人上車

你明知自己無位企要企出黃線外你仲上？

會知隻巴士狗咁仆街

我知我一定唔上

我就唔信經常撘過海巴嘅無企過黃線外囉